810 大埔遊行，主辦單位希望「和理非」

810 大埔遊行，主人家話唔歡迎勇武，亦唔歡迎口罩頭盔人士，希望攪一場「和理非」遊行。咁一眾義士可以考慮其他地方，無謂撹亂人地party 啦。

點解唔可以大家一齊和理非翻一日呢？
個日早上都有一個守護孩子未來的遊行申請緊，大家做一日和理非得唔得？

真係俾你搞到淨係和理非，到時林奠/黑警就出黎瘋狂表揚你地，將和理非同勇武分化，為乜